{
  "content_hash": "ec6e7b3788d02db4c227ce4713fb3b512c561ea8bcf908cad9b850aed20e4d02",
  "metadata": {
    "title": "Motta e Alcolumbre prometem a Lula dar  prioridade  \u00e0 PEC da Seguran\u00e7a P\u00fablica no Congresso",
    "url": "https://www.otempo.com.br/politica/congresso/2025/4/23/motta-e-alcolumbre-prometem-a-lula-dar-prioridade-a-pec-da-seguranca-publica-no-congresso",
    "source": "otempo.com.br",
    "bias_label": "unknown",
    "published": "2025-04-23",
    "collected_at": "2025-07-09T21:11:13.401570",
    "id": "a964757744af_1752096356721",
    "author": "Lara Alves",
    "via_google_news": false,
    "via_gdelt": true,
    "via_gov_api": false,
    "extraction_method": "trafilatura",
    "document_id": "a964757744af_1752096356721",
    "stored_at": "2025-07-09T21:25:56.722070"
  },
  "timestamp": "2025-07-09T21:25:56.723180",
  "signature": "hI9PnxLt4kQGM58Rrx5jMyxvsPDQWEsNJQI503HihLk="
}