{
  "title": "Motta e Alcolumbre prometem a Lula dar  prioridade  \u00e0 PEC da Seguran\u00e7a P\u00fablica no Congresso",
  "url": "https://www.otempo.com.br/politica/congresso/2025/4/23/motta-e-alcolumbre-prometem-a-lula-dar-prioridade-a-pec-da-seguranca-publica-no-congresso",
  "source": "otempo.com.br",
  "bias_label": "unknown",
  "published": "2025-04-23",
  "collected_at": "2025-07-09T21:11:13.401570",
  "id": "a964757744af_1752096356721",
  "author": "Lara Alves",
  "via_google_news": false,
  "via_gdelt": true,
  "via_gov_api": false,
  "extraction_method": "trafilatura",
  "document_id": "a964757744af_1752096356721",
  "stored_at": "2025-07-09T21:25:56.722070"
}